Lue教練

屌你老母
如果你仲有少少腦
下場咪撚再擺JR出黎
放KK Hood都好過呢個on9仔一萬倍